十號波 阻住我去interview

屌你老母
我依家遲到啦

哈哈
屌你咩
真係好撚好笑

on9

小學雞又湧晒出嚟出垃圾post

幾好笑